Super Junior Sungmin & Kangin Stay永遠一起相愛相殺討論區(5)

SUPER JUNIOR

Super Junior，韓國SM Entertainment於2005年推出的流行音樂男子組合，出道初期由12名成員組成，成員包括：利特、希澈、韓庚、藝聲、強仁、神童、晟敏、銀赫、東海、始源、厲旭和起範。2006年，圭賢加入Super Junior成為第13位成員。

2015年11月6日，在Super Junior出道十周年之際，設立獨立工作室廠牌LabelSJ，專屬負責其專輯製作、經紀管理等方面的事業。

他們在歌手、演員、主持人、DJ、模特等方面發展，演藝活動經驗豐富，活躍於演藝圈各個領域之中，發展優秀且獲獎無數。迄今為止已發行的8張韓語正規專輯及1張日語正規專輯均取得卓越成績。

Super Junior的官方歌迷名稱是ELF（Ever Lasting Friends），意思是永遠的朋友。2006年6月2日正式公開，由隊長利特命名。應援色是寶藍色（Sapphire Blue）。

韓國官方網站：
日本官方網站：
台灣官方網站：
官方微博：
官方Facebook：
官方Youtube：

成員介紹
利特 隊長
藝名：利特（이특）Lee-Teuk
本名：朴正洙（박정수）Park Jung-Soo
出生日期：1983年7月1日
身高：178cm (墊好多鞋墊後)

希澈
藝名：希澈（희철）Hee-Chul
本名：金希澈（김희철）Kim Hee-Chul
出生日期：1983年7月10日
身高：179cm

韓庚
藝名：韓庚（한경）Han-Geng
本名：韓庚
出生日期：1984年02月09日
身高：181cm

藝聲
藝名：藝聲（예성）Ye-Sung
本名：金鐘雲（김종운）Kim Jong-Woon
出生日期：1984年8月24日
身高：178cm

強仁
藝名：強仁（강인）Kang-In
本名：金英雲（김영운）Kim Young-Woon
出生日期：1985年1月17日
身高：180cm

神童
藝名：神童（신동）Shin-Dong
本名：申東熙（신동희）Shin Dong-Hee
出生日期：1985年9月28日
身高：178cm

晟敏
藝名：晟敏（성민）Sung-Min
本名：李晟敏（이성민）Lee Sung-Min
出生日期：1986年1月1日
身高：175cm

銀赫
藝名：銀赫（은혁）Eun-Hyuk
本名：李赫宰（이혁재）Lee Hyuk-Jae
出生日期：1986年4月4日
身高：176cm

始源
藝名：始源（시원）Si-Won
本名：崔始源（최시원）Choi Si-Won
出生日期：1986年4月7日
身高：182cm

東海
藝名：東海Dong-Hae（동해）
本名：李東海（이동해）Lee Dong-Hae
出生日期：1986年10月15日
身高：175cm

厲旭
藝名：厲旭（려욱）Ryeo-Wook
本名：金厲旭（김려욱）Kim Ryeo-Wook
出生日期：1987年06月21日
身高：173cm

起範
藝名：起範（기범）Ki Bum
本名：金起範（김기범）Kim Ki-bum
出生日期：1987年8月21日
身高：178cm

圭賢
藝名：圭賢（규현）Kyu-Hyun
本名：曺圭賢（조규현）Cho Kyu-Hyun
出生日期：1988年2月3日
身高：180cm

子團介紹
由於組合人數眾多，成員亦各有所長，為了活動不受限制，並涉足不同的音樂類型，自出道以來一共建立了五個子團體，分別為：

1. Super Junior - K.R.Y ──以抒情曲作重心的子團 [2006年至今]
由三位主唱：圭賢、厲旭和藝聲所組成的子團
*「KRY」，取三位成員英文名字之首字母而得，即圭賢Kyuhyun、厲旭Ryeowook和藝聲Yesung

2. Super Junior – T ──以韓國傳統的Trot音樂為主的子團 [2007年至今]
由利特、希澈、強仁、神童、晟敏與銀赫組成
*「T」，Trot，即韓國演歌或民謠

3. Super Junior – M ──以華語音樂為主的子團 [2008年至今]
前期成員為韓庚、始源、東海、厲旭、圭賢、周覓和Henry
後期（2011年起）成員為晟敏、銀赫、始源、東海、厲旭、圭賢、周覓和Henry
*「M」，Mandarin，即「現代標準漢語」；周覓和Henry是SJ-M當中非主隊的兩位成員

4. Super Junior – H ──以詼諧與歡樂的音樂為主的子團 [2008年至今]
成員有利特、藝聲、 強仁、神童、 晟敏與銀赫
*「H」，Happy

5. Super Junior - D & E ──以唱跳並多元的音樂為主的子團 [2011年至今]
成員有東海和銀赫
*「D&E」，取兩位成員英文名字之首字母而得，即東海Donghae和銀赫Eunhyuk

藍家指定倒數器
赫宰：2017.07.12 D-27
東海：2017.07.14 D-29
始源：2017.08.18 D-64
厲旭：2018.07.10 D-390
圭賢：2019.05.24 D-708

已退伍成員： 利特、希澈、藝聲、強仁、神童、晟敏

目前忙內：晟敏
一個月後到李赫宰！

最近大事件
1. 圭賢：新西遊記4 2017.06.13 逢星期二播
2. 赫海退伍 2017.07.12 & 07.14 最後一個月！！！
3. 始源退伍 2017.08.18
3. 大隊回歸 十月尾

自對一打膠！！！
特兒唔知點解出咗庚哥相

lm

下次可以加埋官方ig
上次唔記得打番

留名

Lm

好

新人留名

你好啊～～～～
有興趣可以去上一個post吹水啊 嗰個未推完架

post 4!

LM

lm仲有一個月我大天命就翻黎啦💙💙💙

好快啊

藍家指定倒數器
赫宰：2017.07.12 D-21
東海：2017.07.14 D-23
始源：2017.08.18 D-58
厲旭：2018.07.10 D-384
圭賢：2019.05.24 D-702

時間真係好快
明明睇D&E HK場都似係冇耐嘅事
明明睇她很漂亮都係冇耐之前
一轉眼SHE就返嚟
D&E仲一返嚟就嚟香港
接唔到退伍，所以選擇去見佢哋，為佢哋應援

其實係宣傳下，有能力嘅可以去sm town special stage

原來她很漂亮兩年前好恐怖

我好似睇完無幾耐
原來仲有三個星期赫海返嚟啦

係啊 啱啱諗都覺得好恐怖 明明好似只係啱啱睇完
金記者nim
仲有池副編 金惠珍

我都覺 好似一年前既事
例如十元玩無挑既sixman 都好似唔係好耐

睇完新西愈來愈愛曹圭賢
話咁快聽日佢就結業啦

但連光熙都已經入咗伍一排歲月真係…

兩年一定好快捱完

[b]李赫宰退伍之前推唔推得完？咁就可以開新post[b]

李赫宰退伍之前推唔推得完？咁就可以開新post

自膠 當我推post啦

我地一個月推唔推得爆一個 ？

係咪開左新西遊既post?

搵個topic傾下 好快推完

上個post係29日前
但我係上上個post未爆post就開嘅

係啊

搵個好笑啲嘅

要搵中翻

諗唔到有咩好笑話題🤔🤔

不如講下同人嘅問題
唔知大家有冇睇開同人小說
係路過有一篇係以電影大逃殺嘅家族文
不過作者棄左坑
當年我差唔多一開始就有follow到篇文
可惜...
以及我唔中意賢敏飯叫旭做第三者
亦都唔中意賢旭飯話官配感情都唔好嘅

@韓國me2day
【xportsnews】[周元-圭賢完成基礎軍事訓練,今日(22)訓練所退所!]演員周元與SuperJunior成員圭賢將於今日結束基礎軍事訓練,並從訓練所退所.首先於上個月16日在江原道鐵原郡3師團新兵教育大隊入所的周元結束了為期5週的基礎軍事訓練,今日退所後將接受部隊分配,並以現役身份履行兵役義務,退伍時間為2019年2月15日.另外於個上月25日在忠南論山陸軍訓練所入所的SJ成員圭賢結束了為期4週的基礎軍事訓練,今日退所後將在首爾某處以社會服務要員的身份履行兵役義務,退伍時間為2019年5月24日.辛苦了~
By kitmin

初頭都有睇下
多數睇藝旭 赫海
我睇個啲都無咩第三者個喎
但好虐
好似開頭接觸suju都實會掂到同人小說
記得大雲有表示過抗拒
但明明super camp玩朱古力棒佢就最興奮地圍觀
按頭小分隊

（手绘：霍霍）
有無人中意自信cp?
High five都可以嘈一餐

圭圭退所快樂 終於捱完肉體上辛苦嘅階段

有睇！！！王道文
不過大逃殺主題嘅…好似冇睇過

通常賢敏嘅 唔係赫宰就係小旭做大三角
我都唔鐘意咁，鍾意邊pair cp就唔鍾意另一個成員，其實只係故啫，咁認真做咩點解要鬧交
雖然我傾向官配，但我都好鍾意小旭

好怕虐文 雖然都有睇
大雲呢啲口裡說不

有聲

[cp]170622 論山訓練所結業式頒獎典禮，大家來找圭[笑cry][笑cry][笑cry][笑cry][笑cry] #圭贤# [cr:Abask_eeej][/cp]

圭圭得獎

因為我講緊嘅唔係王道文
不過都有少少bl嘅
雖然係賢本命 但一直覺得敏比王道飯逼到好慘
強特入面又係第三者
赫海入面仲會係第四者
好難得有官配 但係民配仲紅
不過王道還王道 點解要黑本人..？

啊 自膠 sorry
以前賢敏都好多……而家沒落咗
黑本人真係又唔係真，大家咁上心

唔洗sorry呀
我只係話我頭先講嘅大逃殺唔係王道文黎
講bl我都得架

講番圭嘅cp
賢旭係大中華地區一直》賢敏
一黎係m同kry嘅源故啦
二黎係寫手嘅資素問題
我都prefer官配 都知敏一開始係定位成可愛
圭一開始就定位成腹黑
但都唔洗篇篇都腹黑攻x小白受架

所以我最後轉睇賢受文

BG文都唔知點解實有BL情節🤷🏻‍♀️
有一排啲文好中意寫佢地係黑道
古惑仔睇得太多
邊有黑道有佢地咁靚仔

金希澈買左單車未啊😂😂😂

黑道paro 學院paro 同娛樂圈paro一直係同人圈常見嘅
我聽日本嘅bl drama都有
反正都係代入男人們嘅樣or/and 聲架啦

至於bg文有bl情節都算正常嘅
因為女主角就得一個 男角色都唔止一個
咁就只能夠...
日本乙女向嘅動畫仲可以所有男角色都有cp得女主冇添
之前睇過一套叫brothers conflict 嘅番時候都係咁
十三個男角色+一隻變到人嘅松鼠 岩岩好7對
當時彈幕仲有人留言話十三個兄弟=sj添

同問 唔好走數啊

賢受
賢赫定赫賢 我都諗咗好耐

係啊哈哈哈哈哈 諗起有篇赫海文 赫宰俾人叫做赫哥

如果係王道文我有睇話賢特 藝特 特赫
唔知點解會睇非官配既文
但好好睇 雖然好多打打下就會無再更

個時啲文如果係兄弟文好似都會分利特派同希澈派
大雲一定係跟特隊 小雲就跟希澈
打起上黎唔知邊個贏呢

好快呀 終於完左啦
我有啲擔心封信添
咁係咪星期六會有Twitter ?

應該就係

我係官配黨
好多成日斷更都係完結文好

期待一下 下星期六

金鍾雲ig live中 …

唔該你呀！！！

omg 我係comment見到咩？叫大雲 “give me love to exo oppa??”

End? 返緊工 錯過了

完了

除左成大班人「幫」大雲宣傳新專輯個次係睇到
其他都完全錯過

成日開live開得好突然 我見到嘅時候佢已經開咗好幾分鐘

應該係賢赫啦
其實我一直都係官配飯
睇賢受只係可以減少踩地雷

我當初第一次睇賢受嘅係一篇all官配文
內容唔太記得 淨係記得篇文講嘅係由庚、強、源同赫海開左間專門負責調查非人案嘅公司
第一篇講特去依間公司救助 話佢細佬敏好似痴左線
依篇最後係講敏救唔番 上左天堂
而特經過依次同左強仁一齊
強仁嘅角色係一位正氣師 佢安慰特嘅時候話佢係天堂識人 其實就係圭
成個故事有三大集 仲有一篇前傳就係講強圭 同咪一篇平行時空嘅講冇死到嘅賢敏 圭就變成吸血鬼
故事其實唔多感情線 不過初初睇同人其實反而唔太中意樣樣野就係愛情 雖然後面爛左尾

另外一個原因係我一直想睇我嘅第二本命范同我第一本命圭嘅互動
我居然見到有范賢文嘅存在
但係一直冇咩
除左上個post嘅一張大雲係人體探險隊嘅gif有范同圭嘅互相
同咪有一個宣傳佢地套電影時范講佢會同圭一齊打機之外

Btw范係叫圭做kyuhyunnie

@有志不在年糕
170620 锅垫
希澈：Super Junior 刚出道的时候，谁都不想管我们，就东烨哥那时说他们很有意思肯定能红能成功，但是哪个电视台也是，啧，12个人啊（摇头）。
所有人都说很难的时候，用努力成功得到很多第一，成为掌管亚洲的偶像，所有人都说不行的时候，要说行。

一切的一切都是哥哥們辛苦努力得來的啊💪
千千
申東燁好好

睇過兩次一大班
希大兩次
完

咩料先

佢哋一直都係好靠自己，白手起家
其實東燁哥好好

佢地係出路遇貴人
大家都對佢地好好
Mc主持方邊
申東燁係人體探險隊會同佢地班人玩咪一份
冇金九拉 呀圭唔會有radio star個mc 仲可以做到咁
唱歌方邊
有劉英實同尹鐘信啦
仲有好多前輩同同輩等等

都要佢地有實力有禮貌得前輩歡心既
唔係鬼有人彩佢地咩
始終個時既kpop界無咁大棚人既組合出黎
個個都睇死佢地

官方ig del左 咩事

賢敏真係好多人頂唔順
連我幾個喜歡官配嘅fd都唔鍾意
好彩我個人黎講就all敏
最唔鍾意就係只要李晟敏受嘅故佢都係傻白甜人設
成個白痴仔咁
講咁多對cp嘅故最好睇應該都係庚澈 赫海
如果我話我最鍾意赫敏你地會唔會趕我出去

唔會！！！
我鐘意赫敏
賢敏 赫敏

態度決定高度
出道咁耐大家對佢哋都好讚

好不安啊

唔會趕啦 都係suju

超鐘意呢段

SJ-M嘅時候，佢兩個好似一對小傻瓜 勁可愛

Sjm long stay 台個時真係個個都好可愛
我又諗起之前高登個爆料post話佢地long stay時去叫雞

其實賢敏 赫海可以是但兩揀二都ok
Kry+敏又係四揀二都得 得左
所以冇野嘅 大家感情都好好
所以ig official account del左唔代表有事嘅...

點解咁多人唔中意賢敏？
佢地咩cp都咁中意
除左kr.....y 兩個細成日排斥Y
但好好笑 kry concert台灣搞到大雲出到聲話要打佢兩個

一路都覺得ig 係佢地自己管理
所以我諗實係東海 呢個電器殺手搞到咁
講笑

咁突然
無事嘅.....應該

有禮貌又有料
同親佢地合作都有讚無彈
仲有不得了的外出 個幾個gagman都好照顧suju
劉世允（唔知有無記錯）同神童都有合作啦 個首marry man

無 其實好鐘意不得了的外出個幾位mc
劉世允同圭part rs 都係全盛時期之一
佢地話大家好夾 夾過九拉叔

我都唔明點解台飯會咁鐘意Kr 搞到y成日突左出黎

我都覺 其實係style唔同
劉世允比較平宜近人

希望真係東海 安已不

其實覺得劉世允都好正 佢同圭係radio star

係啦

其實我好鍾意ry 一pair

但我個人中意圭雲 藝旭多啲
賢旭係兩個溜打既忙內
台灣場成日蝦大雲唔識國語

我三個組合都鍾意
我仲鍾意首尾line

我都好鐘意首尾line
圭好愛特哥

首尾line

特腰唔好都咩圭咁多次
圭個衰仔先咩佢特哥一次

利特係唯一有敬語既待遇
你就知地位有幾唔同啦

但特特好唔鐘意wo

圭笑得好燦爛

特特仲驚

剛剛翻特吧微博的時候翻到前幾天特哥從濟州飛回金浦機場有趣的消息😂感覺保安超棒的啊ELF也超棒👍👍👍(以下文字來自@利特吧_TeukBar)
返回首爾金浦機場 真的是要可愛爆了
特別積極的自己去提行李等了超久 大帥摸著特哥的胳膊讓他去邊上坐著拿完行李再叫他..
結果才出來兩個行李特哥又等不急跑來自己提高爾夫球包..
出去以後因為特哥一直躲閃光燈所以大帥讓保安把粉絲記者全攔在後面.
最後剩下幾個SJ飯就是乖乖站在路口看.
保安就開始閒聊說 沒辦法藝人很累的樣子 經紀人有指示不能放粉絲進去，但是保安讓出路來讓大家遠遠看著、說SJ的粉絲像這樣很聽話、所以他們也不會為難，還問SJ是不是十月要回歸了，SJ真的是韓國最有趣的組合。
最後經紀人把行李全裝上以後就放大家進去跟特哥說再見👋
特哥大概是招了有史以來最久最久一次手、車不倒完就一直不停、最後還是粉絲喊了“回去吧”才關窗😭
剛下飛機這就一秒就飛瑞士了！
小心的去了回來啊！記得好好吃飯呀！！！
保安都喜愛suju

特吧前幾日跟特特去濟洲既後記係咁話要食黑毛豬
點解elf可以咁搞笑
Suju開con 保安都好enjoy
呢啲就係suju魅力所在

仲記得啲保安一路阻fans影相一路自己偷影

圭咩果次咩左勁耐咩到就斷氣

特哥好，大帥好，保安好，ELF都好好
有秩序真係好緊要

無意中睇到nct127唱小旭首小王子
原來首歌都幾高音

對呀 有秩序自然多福利
特係休假去瑞士玩？

小旭嘅歌都高

頭先手痕入去快達票睇下sm town， 發現佢突然間購票系統非常繁忙
即係而家啲人先買飛？

好似拍野，但唔知拍咩

呢層唔知

其實上次好羨慕泰飯啊，完con送機圭賢行得好慢，又係咁揮手
香港……冇架啦

聽小旭覺得佢唱好輕鬆

又有禮物

嘩

點可以咁好

Yesung ig live!!!!

依家ig可以睇番舊時嘅live
雖然我睇完除左個love字咩都睇唔到

呢個裝束咩料

好惹人注目

冇通知

官方ig回來了！

好似之前三母子事件

似真係比人report 得多

原PO的男友跟圭賢同一個訓練所，圭賢週末會去參加宗教活動，結果軍人們為了看圭賢，也跟著他選擇了宗教🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶

Cr:145029E|cup_20190524
-

@cup_20190524: 又一個在講圭唱軍歌的情報[允悲]原推(非飯)之前接到一個認識的弟弟的電話，說軍歌本身很令人煩躁，但(圭賢)居然連軍歌都唱的那麼好聽ㅋㅋㅋㅋ然後原先就是很有名的人，在男孩子們中也是很有好感的形象，所以一開始大家走路時還會哼著在光化門😂😂😂[cr:kkang20191]

佢地當完兵多左班男飯

利特吧_TeukBar
非首腦會談上面談到粉絲應援文化，提到了之前SJ十週年全球粉絲以SJ的名義在非洲建立的學校 一晃我們馬上要進入第十三年了呢 走到現在的SJ很不容易，陪伴他們到如今的我們都是棒棒的！2017年馬上就要過半了，10月還會遠嗎!!大家準備好了嘛 圖片來源於TW
By kitmin

😂😂😂

跟住個TW太多人轉，上埋新聞😂

可以出碟

170624 superjunior.labelsj IG更新
生日是要大家祝賀才會有意思! 手指所指的 3是生日 3天后才上傳照片的象征. (在亂說話) 很感謝你為我們唱歌, Happy birthday to 厲旭棒 🎂💙 SUPER JUNIOR 厲旭 19870621 HappyRyeowookday

CR 銘儀_

童顏的31歲
個蛋糕好似幾好食

完全唔似31歲

會唔會贊助hold番啲飛黎派 反正賣唔出

實際係30 雖然都唔似

大家搞錯晒 其實得13歲

其實係3
睇手指

..#원통하다#원용선#머리는내가하겠다#이혜림#스위스#다들#고생이많아서#미안합니당#조금만힘내요!!#여기는#취리히..
....#冤痛 #元永善 #頭髮要我来做啦 #李慧玲 #瑞士 #大家太辛苦了 #對不起 #再努力一點點!! %這裡是 #蘇黎世..

---彩希

大帥

大帥係咪之前devil live推左出黎跳舞個個？

你講惡魔的聚餐個次?

Yes

係呀 係大帥黎

@Sj-special1004: ..#스위스 에서 #만난 #스위스 #엘프 #swiss #elf #이특 #leeteuk #fan #세상좁다고느낀게 #대만##방송도만나고 #일본 #japlan #elf 도 만나고 #역시 #한국에서 #제일인기없나

..#在瑞士#見面的#瑞士#ELF#swiss#elf#利特#leeteuk#fan#世界很小的感覺#台灣##放送也見面#日本#japlan#也見到elf#果然#在韓國#最沒人气嗎?..kkk..#全部#感谢!!!^^..

所以你地知道就好 唔洗理韓飯點諗，你地係international的

沒錯 韓飯唔識寶

全世界當寶 得韓國人當佢地係草
乖 來姐姐的懷抱

Omg 乜佢真係會覆架
搞到我都好想搵佢

原來會覆
我只係知佢會睇

oh my god

真係好多男飯

170625 利特IG&TW更新： ..本来要回韩国的..工作人员们的电话，护照都丢失了。通过sns告知在韩国的‘快递来了’节目组的制作团队。马上进行拍摄可能有点困难 护照 都 强盗..会尽快回去的..【翻译：静静】#宝蓝映像#
宝蓝映像_FirstImpression
-------------------------
特哥 好彩人無事

睇到相，成個車窗打爛左
好恐怖

8月5日SM TOWN in HK 會轉場地同埋明天 26日開始暫停售票！

有見近日天氣不穩定，旅發局正積極為原訂於中環海濱活動空間舉行的「工銀亞洲香港電競音樂節」，另覓室內場地。SMTOWN SPECIAL STAGE in HONG KONG: 演唱會門票由明天開始，將會暫停發售，旅發局會盡快通知已購票人士最新的票務安排！是次作出有關改動，主要是希望令活動有更周全的安排，讓參與人士可於更舒適的環境下參與此活動

原來真係政府整啲門票

好癲

政府終於都諗到要搞電競啦嘛

最緊要人無事

好擔心嚇親

定係實在冇人買？

通常呢啲最後都係派街坊
票價實在太貴
學生負擔唔起

等緊佢派

唉 miss咗大雲直播

都唔係第一次啦

正死佬

每次得幾分鐘 開得黎都完啦

見到個通知嗰陣時已經完咗

同埋佢真係好衰囉
星期六日唔開live 硬係要一至五晏就先開
唔洗搵錢黎養你咩

赫宰仲有15日退伍 東海仲有17日退伍

170627 labelSJ IG更新
①
⭐忙內 訓練所 結業紀念 Fan Meeting 花絮 ⭐️
明天 Vyrl @ SuperJunior 再上傳更多照片👻
#SuperJunior##圭賢##重逢之日##現在再見##ELF##SuperJunior##Kyuhyun##Goodbyefornow##TheParting##LabelSJ#

②
正在看ELF製作的驚喜視頻的圭圭! 背影_真是_漂亮啊.jpg
2.有你的歌曲在我們沒關係的🎧
3.直到重逢之日,再見👋🏻👋🏻(哽咽哽咽)
#SuperJunior##圭賢##重逢之日##現在再見##ELF##SuperJunior##Kyuhyun##Goodbyefornow##TheParting##LabelSJ#

Cr KyuNews圭賢資訊小窩

曺圭賢自己打嘅..？
估唔到佢無淨係掛住打機喎..

終於安全就好

平安無事就好

應該係

話說我地唔係話要係赫海番黎之前推完依個post嘅咩？
上次個同人文講左少少就冇野講落去
不如講下其他啦

是咁的
有一個朋友本身係jpop+acg飯 而佢嘅性格係唔中意人地同佢講d佢唔擅長/唔中意嘅野
所以雖然佢知我係藍家人 但我其實唔會主動同佢講kpop野

不過佢前排無啦啦話佢中意睇無限挑戰同水晶
又對我嘅本命好在意
咁佢問起我咪答佢咁樣...

直到呀圭兵役 我要出信和拎碟
佢就係咁同我講藍家嘅資訊
例如大雲要出碟呀... sm town黎香港呀等等

咁我就對依家嘅sm town冇咩興趣嘅
就話唔想去
點知佢就答我話佢都冇興趣 不過如果suju再黎香港開show就會去咁樣

咁問題黎啦
佢應該係想暗示下次男人們黎佢會同我一齊去睇
但係我本身就會同我呀妹同我呀妹嘅朋友同我呀妹嘅朋友嘅朋友一齊去
依team人大家都係死忠飯嘅o個種
而我朋友似係三分鐘熱度o個隻 而且又唔係真係好熟藍家 佢甚至將呀圭叫成貴賢
唔係嫌棄佢係偽飯
只係我唔想佢一齊出席依d只屬於elf嘅live
咁我算唔算好自私？ 同咪我應該點做？

我都試過 雖然係朋友 但睇得出佢唔係真心鐘意
只係單純覺得佢地好笑而留意 我都唔鐘意同呢啲去睇ss high唔起
如果係我 我會話我同第啲人去睇 佢知趣就會收皮
又或者話人地幫我買左飛 咪唔洗買佢張飛
雖然我一方面都想sj多啲人鐘意 但我又有啲唔想自己既fd鐘意 好似搶左我既野咁
應該咁講如果佢係真心入坑既我係歡迎既
但如果好似你咁講連人地叫咩名 唱過咩都唔知我就唔鐘意呢啲路人飯囉

我想講真係好多人會讀左貴賢
好難聽

又唔算自私既 追星呢啲要同飯圈大家先明
如果三分鐘熱度 等到ss7 你個朋友都唔知又中意邊團啦
如果到時會搵你去睇而你又唔太想 其實可以直接講話已經約左其他人睇🤔

咩料 好頂唔順啲人叫錯佢地名
呢個好基本 如果真係中意佢地

咪係 呢個係連中文知識水平都有問題

話話說其實我好憎bigbang d 路人飯
搞到好似全世界都鐘意佢地 然後佢地變左韓國天團
仲要識男仔見到神童會話個個肥仔 然後見到大成會讚靚仔 真係wtf

多謝兩位絲打嘅意見
就係咁嘅心態
不過我個fd係o個種一唔符合佢嘅要求就會西哂面
所以如果我照直講我約左
可能會比佢西我面
但我覺得就算到時真係同佢一齊去 佢都會嫌悶係咁轆手機加西面
所以先唔知點算
其實我都唔明點解會讀成貴...
唔通d人滿叔上左身..？
就算之前錯誤翻譯成奎賢都好
奎係讀成灰 [fui1] 或者讀成規 [kwai1]都得
都唔係貴賢丫

仲有 真係好憎啲fb page 會忽視sj
即係例如個啲咩歷代韓團歌曲進代史 明明內容係有sj啦
但佢tag係只會tag bigbang少時
大佬你咁樣忽視某啲團既你不如抽起唔講啦
但係去到啲負面新聞又會tag架wo
仲要大大篇話敏發生咩事
個個page都anti sj

仲要成日講到bigbang個啲先係音樂
其他就垃圾咁
係呀係呀 最勁係bb啦
利申唔係anti bb 係唔妥呢啲fans
真係神童靚仔好多囉 唔好見人肥少少就標籤人

放心啦 通常呢啲路人飯過一排佢就會唔鐘意架啦
而且圭入左伍應該好快就會唔記得
如果佢等到ss7證明佢都有啲興趣入坑既 可能睇完一次ss就會變左真係ELF呢

一樣！ 我都係因為呢啲fans先唔鐘意bigbang
同埋明明佢地有4個都衰過野 但啲人會話吸毒有錯咩 呢啲歪理黎鬧番人
講到佢地真係好善良 有人逼佢地做衰野咁

係嘅話都算喇
問題係以我對佢嘅了解
佢係口話中意其實最多只係唔反感
有好幾次同佢出街 佢話好有興趣嘅野
最後就係西哂面咁個樣
更何況佢連韓飯都唔係又點會成為真elf...？

我算係半個yg家族飯黎
Yg家的確係歌風比較特別
不過bb又的確唔係以乖乖牌形象作包裝
只要粉絲唔好盲撐就得
雖然主觀情緒會主導思考 唔盲目支持其實好難

我係想講路人飯邊家都有
不過路人飯同死忠飯對同一個偶像嘅態度係會唔同所以好難一齊出席同一d活動
就算真係一齊參與 都未必會有相同感受
因為大家跟本唔係同一個立場
不過無論點都好
我相信每一家嘅飯其實都會多謝每一個路人飯嘅支持嘅

一唔係就話佢地好大壓力先會吸毒
咁都唔可以合理化吸毒件事嫁
你話韓國大麻合法化左就話姐 又唔係喎
又唔見強仁酒駕elf幫佢辯駁
有錯就要認

YG啲歌我有時都會聽 比較多留意winner
就係反感某啲fans既行為
有時想理智啲睇個團都會受fans既行為影響
由其影響到SJ

Winner 但yg淨係棒ikon

所謂粉絲行為 偶像賣單

Sad but true
所以啲人話yg幾好既公司 我就不敢苟同
剩係捧自己中意 偏心到

老楊淨係鐘意天生有才能既人 可以塑做到鮮明強烈形象既人
後天努力又無個人特色

咩料
圭 唔識讀都可以有邊讀邊讀“土”啊
點解讀貴

呢個真而家又冇乜人講喎
偏頗到一個大點 唔fair到爆

真係
都唔係anti佢哋 但太多呢啲事搞到我係路人偏反感佢哋
唔明點解佢哋可以煲到自己好勁

突然間推咗好多追唔切
大家繼續推推推推推

要趕起赫宰退伍前出新post丫麻
好鬼快

splash live
大雲上日本節目好似仲多過韓國咁
Btw除左副眼鏡好嗎

我上次行街去馬拉松買野
頂佢 佢間鋪不停播fxxk it 係同一首歌不停loop
大佬 洗唔洗呀 真係登佢啲員工辛苦

其實我成日覺得大雲老左會好似池石鎮
帶左眼鏡仲似

如果唔係咁鍾意佢地d曲風，日日係咁loop都真係幾頭痛

佢咁鍾意呢款眼鏡嘅

副眼鏡

笑死我又真係似

會強行洗腦

將佢哋變成潮流指標 但其實唔覺

赫海退伍仲開心過金鐘雲退伍
有時都懷疑自己本命係唔係金鐘雲

係咪因為CP力量
好想佢哋快啲返嚟放閃

今晚又有新西遊 每個星期咁等真係既期待又好耐

上一個topic係咪完咗？ 未完都唔緊要可以繼續討論 不過突然間諗起一個topic
如果大家唔介意可以一齊討論
大家覺得sj或者子團邊首歌最難聽

呢個問題之前喺微博引起一陣激烈討論

乜連登嘅棕色咁鬼紅

我講先 其實好多首都好奇怪
但係我印象最深刻嘅係我第一首聽
覺得勁難聽嘅super girl - SJM
： 聽聽下都鍾意咗嘅

好開心 順手推咗幾個post

等到啦！

覺得好普通 唔想佢做主打

其實我覺得topic冇話完唔完嘅
大家中意幾時拎出黎講咪幾時講囉

答番問題先
一定唔係kry先啦
不過咁其實大隊同m 09年定左形之後d主打歌都唔算太好聽
同咪其實我唔太中意赫海依隊小分隊
雖然我ok中意赫海依個cp
大概係新鮮感太少...？

咁多小分隊 最麻麻係SJM
除左swing我個人比較ok其他都唔太好聽
由其轉左韓文唱 好鬼似泰文
太完美由MV服裝開始已經覺得好奇怪

一樣
得swing 叫好聽
太完美mv個造型
完全唔明點解成日要搞到鬼五馬六

但其實我都係鐘意swing既韓文版

笑死泰文

太完美真係
她迷住我視線 她迷住我視線
好在break down都好聽啲

但難聽嗎

基本上sj嘅抒情歌都好聽
kry就一定冇咩可能難聽

抒情歌一直係非偶像團體嘅大勢
不過唔適用於偶像
所以五人時期走jpop嘅東神同kry先至係非主流idol group
依個都係bb點解係日韓都紅到嘅原因
Haru haru同謊言真心世界級
只係大家後來永遠focus 左係d口水歌到

KRY真係無得輸
但一張專輯都無

D&E啲歌其實我覺得算大路歌
旋律似上腦
比起m t kry 係少左啲特色既
但係入伍退伍呢段期間叫就可以用黎維持暴光

打錯字

一直都想佢地有張專輯，但一直都無

又唔係難聽 但一聽就feel到佢唔會紅
所以有啲痛恨隻歌

其實我覺得係twins 同don't don

其實我都覺

Super show 開場曲黎個喎
我係因為don't don先開始中意SJ
我覺得最難聽既SJ主打係美人啊
最好聽係devil

我覺得一黎有賣cp嘅嫌疑
另外你講得o岩 赫海小分隊嘅歌好大路
好似比大 隊唱得 比m唱都得
我本人prefer小分隊要有小分隊嘅特色
所以M我都麻麻 太suju feel

SM: 冇出韓專唔緊要喎 有live你地去就應該要笑啦

我諗應該真係得我一個中意所有sorry, sorry之前歌
扮搖滾明明就好熱血

講起搖滾 幾想大雲solo出搖滾
好耐之前已經好岩佢
但依家變左小可愛
D&E開頭oppa oppa 以為風格會係復古 快歌個類tim
好似離左題

我諗應該真係得我一個中意所有sorry, sorry之前歌
扮搖滾明明就好熱血 [/quote]
同你一樣，don't don 勁正
隻舞又正
仲有a man in love

Sj 我唔鐘意u 同twins
兩首歌我成日撈亂
但don't don 我又覺好正wo

反而D&E好多歌我都覺得正

最鍾意growing pains

佢明明一開始一直行黑道大佬風
我係因為佢既殺氣以迷上佢
記得ss 既vcr 佢地扮打交
金鐘雲個樣真係好好j
再加喘氣聲
但依家變哂小可愛

我最鐘意無唱過live既still you
其實首首都好聽
東海作曲有一手

咪係 死野退伍之後斷食呀
搞到瘦晒邊有霸氣
我都好中意個段vcr

明明佢係打得贏強仁既金鍾雲
好掛住佢既黑氣

好想當面鬧佢做咩唔食飯

其實大隊專輯既silde track都好好聽
特別係慢歌！

超鍾意慢歌！！！！

慢歌正到痴線

呢兩首都鍾意

慢歌真係好正
無咩機會比其他人聽到好可惜
佢地除左主持 搞笑勁 唱歌都好得 萬能idol
但大眾就係忽略左佢地呢part

大雲ig live，我一禁入去就完左

你未慣咩？

只係見到腳fing fing

表示佢地D live已經釋懷 唔會有期望睇到

重點係佢地仲要全部都識作曲作詞 仲要好好聽
佢地d ballon 真係好正

呢個正啊

雲走黑道大佬風正
但係依家嘅大雲要走萌路線嘛

偶像本來就係原罪黎
藍家就更加啦
邊個叫我地唔係少時同iu依d國民偶像喎...

錯字自膠

我都想講呢個

咁又太誇張
雖然大雲有呢隻氣場
睇到段片日本elf係咁話大雲卡哇伊
今鋪真係變到好卡哇伊 昔日既黑道雲已消失

黑道我都聽過 但我都覺得好假
應該係小混混姐 見佢應該成日打交
仁川大戰話83line 唔識打

我想拋個有爭議既話題出黎
就係佢地成日講既外貌未位
咁大家對佢地初印象又覺得邊個最唔靚仔
我呢就覺得係
。
。
。
。
。
厲旭
當然我依家係唔覺佢唔靚仔啦
但個時既佢真係麻麻地
不過佢地愈老愈靚仔加有魅力係真既

勁好聽

最後個句好認同
當時覺得係厲旭
個時覺得佢顎骨太高
又唔係話唔靚仔既🤔
出道個時既造型又真係好難覺得靚

小萌同赫宰之所以比大家話佢地兩個係外貌末位都係因為佢地兩個嘅臉型有角唔夠瓜子臉
權骨大 耳仔下面嘅骨會突起
同咪眼細顯得鼻大
特別係旭 因為本身細細粒 又冇赫宰咁骨感
臉睇落同身型反差太大 睇落更加粗獷
所以我都投萌一票
不過其實以上都可以以化妝+髮型修飾
大家魅力大左都係真
其實我覺得除左F4外大家都有打過釘同有整少少

原來我搞亂左顎骨同權骨
其實我覺得赫宰側面下顎線好性感

確實係好性感呢
赫宰同萌嘅下顎線條唔係一劃過 睇落唔柔和
但係可以展現到剛強嘅形象
不過硬朗係西方審美標準
唔係東方嘅
東方審美標準應該比較柔和d
但以赫宰同旭去比 赫宰比較適合 旭嘅形象比較萌太剛強唔適合佢
所以有種反差
不過無論佢地點嘅樣 我都係elf
依點唔會變

係 你地講哂我想講既野
就係佢地既顎骨搞到如果佢地太短頭髮又太瘦既話會唔好睇
好彩佢兩個唔會好似金鍾雲咁唔食野

要放大加紅佢
但有睇過話大雲身體唔太好先會咁易腫
同埋個時評左公益兵就諗緊係咪之前病過有後遺症
可能諗多左
金鐘雲你唔可以唔食野嫁
SS7整個應援牌反映下先得

話說成個團得神童係正常 係食方面
好岩做吃放節目 之後帶SJ成班去食
草肥佢地
順帶一提 肥仔真係潛力股黎 好似神童咁

我大學其中一科paper拎左SJ黎做題目研究
最開心係可以名正言順講自己偶像
講起佢地既形象諗起 外國係有分析過sj 既形象剛柔並存先可以吸到唔同國家既fans
有個term 叫跨文化男性形象形容kpop gp既影響力

给我很珍惜的ELF们:
信迟了很多吧?看着一封封你们寄来的信. 有好多说期待这个月的信的让我感动的信件~有点迟了对不起噢…感觉离上个月写信还没过多久 一个月呼的一下就过去了呢k ELF 们在学习吗 在工作吗…因为人和很多事缠身的压力应该很累吧?人活着好像都一样…只是程度上的差异而已…因为我也是在苦恼的一部分人啊 我们互相依靠一起加油吧^^ 啊!如果有烦恼的事就写信给我吧~像往常一样 全部都会倾听的~!知道吧?

我不是过了生日嘛 21号~^^ 因为有好多礼物我感动了又感动了呢~我虽然不能亲自看到 但是通过屏幕为我祝贺 也有通过信件传达祝贺 还给我寄了好多好吃的 真的非常感谢地收下了.以后一定会报答的!等着吧^^(真心ㅠ)我们ELF们真的很了不起也非常感谢 军乐队员们也谢谢你们~ 海带汤(三分钟就ok的那个kk)也做给我吃了呢kkk 厉害吧?感谢的人们~

写信给我 还给我唱了歌 我好感动~^^度过了很幸福的时间~托大家的福!谢谢所有人
不只是我 6月生日的所有ELF们~全部都生日快乐~! 希望是度过幸福的生日
今天有点阴沉呢 感觉马上就会下雨了 这段时间一直~很热 还想着什么时候能下一场凉爽的雨呢… 风也吹着 看着云也渐渐堆积起来 好像马上就会下下来k 现在热的还能承受 7.8月该有多热呢~反正我是在炎热中强大的灵九呢^^(夏天出生的1人)

还行吧?因为更讨厌冷才这样呢~ ELF也加油! 还好这么热的天没有suju的演唱会啊~k 天气稍微凉爽一点再开演唱会吧~k(哧溜ㅠㅋㅋ)其实想说的话还有很多的 但不想用文字 想要看着眼睛唧唧喳喳的对话…写信还是有局限的~ 但是希望我们就算不说话 也能感受到真心就好了 会全部倾听的 就写信给我吧~辛苦的事 痛苦的事 没有说出口的话…会用真心去读的

虽然是SuperJunior的忙内厉旭 但是也想成为可靠的哥哥. 为了成为那样会堂堂的回去的 要想往常一样的 一直好好的~ 啊!维他命C一定要记得吃~上次说让你们吃巴西坚果来着 还有说“为什么要吃呢”的信件~ 抗氧化作用!!对身体好的!一定要吃 反正吃就行了!kkk(急 亲哥模式) 这次是“noni果汁”找来喝喝看~ 我刚开始也是拒绝的 现在也是好好的在喝呢~^^ 不管怎么样 一直一直健康就好了! 不知道这能不能作为回答~kk

嗷呜~现在马上就要7月了!哥哥们退伍了 正是在做回归准备的时机呢 elf们也做着腿部运动一边数着手指头等着吧~虽然我是用电视看~k 虽然有点早 要在6月预先预言一下 "大发!SUJU大发!ELF大发~^^)" 好想你们

P.S. 在德国的俗语中有这么一句话~
"如果知道了金子的美丽.就会忘记星星的美"
虽然金子更美丽是事实 但是看着今晚闪烁的星星 想想真正美丽的 真正珍贵的事什么吧!^^
厉旭于 2017.6.24

CR淺光ShallowBlue

小旭家書

之前有排喪loop 7輯入面嘅don't leave me 我好鍾意個期d歌 this is love 白日夢個d都好正

170628
》圭賢退伍倒數 D695
》圭賢當兵D35
》倒數日終於來到6開頭😭

4年前的今天
》130628 中韓友好音樂會

圭賢當主持人，哥哥們上台時就跑去跟圭賢握手
真的很煩😂 😂 哈哈哈

孟

神煩

同好 7輯真總係好聽又耐聽

4 5輯都好襟聽

this is 同白日夢真係無得頂
仲好鍾意兩首歌入面雙人舞個part

正

小旭

當時睇到都笑死

正到爆

見前面post有人講起don't don
有人將don't don結合番官配黎個惡搞～
介紹比大家先～

再次重新一次：全官配 非腐慎入

各位 收禮物啦
圭入伍前錄左 The best Hit既ost

圭賢另一份禮物係最佳一擊既ost
唔知幾時出，呢套我都有睇

見到 佢真係準備好多嘢

[cp]#金起范##范天覆地金起范##泡菜爱上小龙虾# @金起范吧KibumBar 《泡菜爱上小龙虾》人物海报曝光[心][哈哈] [/cp]

cr logo

當時嘅畫面都仲歷歷在目

圭對我地真心算係咁

我范呀
是說依個頭唔適合佢...

Anyway 我雙本命係同一日都有消息呀
我好滾動呀
請比我發下花痴先

今天前线妹纸去店里拜访麻麻，由于太过好奇就问了关于哥哥一直贴ok绷的事。[并不简单]麻麻表示偶吧感觉压力大所以就会咬指甲...咬着咬着有点痛痛的....就给他贴了药...[允悲]麻麻说现在还一直贴着估计也是偶吧怕自己再咬下去。[二哈]是哒，小手再啃下去要木有了(｡ì _ í｡)，那欧巴您就贴着赶紧戒掉这个坏习惯吧！
前两天哥哥直播说身体不舒服很累，所以也问了妈妈哥哥这两天怎么样，想买点补品给偶吧好好补补，譬如什么老母鸡，老甲鱼(´▽｀).......妈妈说偶吧最近挺好的，让大家不要担心~
CR 金鐘雲吧

都估到係因為咬手指嫁啦
對於呢件事大雲係日本節目話因爲覺得海棉寶寶（唔肯定）好可愛所以先痴喎 自己講完都笑

大雲真係充滿少女心

痴啲咁cute嘅膠布

其實咬得多手指甲d手指甲會細左架...
大雲你對手細都算啦 仲想指甲都細係咩玩法..

想手更細

可愛到震

好可愛呀

好鍾意呢d fanart

170629 利特IG更新
..是誰呢?^^新家人空兒(哐兒?) 擁抱鏡頭 要讓她做女團嘛 非常快 還是讓她做田徑選手呢 petgalleria..

CR 淺光ShallowBlue
-
空兒
特哥屋企大到

勁大間屋
空兒好可愛
諗起海海之前隻狗（唔係bada）

銀赫回覆：只要遠離bugsy就行
哈哈哈哈哈哈 又懟又懟

藝聲日巡20170629
藝:不管SJ變成幾個人都要繼續喜歡我們哦
日飯(討論雜音)
藝:哦？為什麼有那麼多雜音，噓!!!

Cr just_wating_for_2H
-
唔係掛....

都可以講係如果有敏都要繼續喜歡既

170629 Y's Song in Yokohama

有粉絲中途入場 藝聲問遲到的粉絲最喜歡什麼歌 然後還讓人家唱 粉絲一直不唱 藝聲一直催 快點啊！還發脾氣懟粉絲哈哈哈哈哈哈催到最後說算了😂😂

愛してるって言えない歌詞裡面有日語韓語英語三種我愛你 ，藝聲想全換成日語的 被村上老師拒絕了😂然後還是一直想換 老師跟他說 因為這個歌不止日本的粉絲聽 韓國和用英語國家的粉絲也會聽 所以用三種語言 偶吧問大家喜歡聽哪個 台下喊的是撒浪嘿 哦對了偶吧還問我愛你

問歌詞裡的日韓英三國語言的“我愛你”最喜歡哪個，似乎是有人喊中文的“我愛你”了，尼桑就重複了一遍，“我愛你（中文）？可惜沒有我愛你呢。”

說今年smt superjunior部分很少 大概十五分鐘這樣 問大家坐四五個小時也沒事嗎！想看superjunior的可以來名古屋場！會來哪個成員呢？還說等回歸後可以來supershow 回歸时候不管是幾名成員希望大家都能愛護支持 還在現場統計D&E兩位人氣誰高 也統計了厲旭和圭賢兩個的人氣和唱功高低😂😂

今天說自己不是會開玩笑的人 我記得去年簽名會時候你說你是經常開玩笑的人

雲雲問這裡是ga還是ka的日語 飯說了 他淨雅：哦 老師！~（超級可愛！！！） 然後錯了又說自己是故意說錯的 這樣看起來很可愛吧
然後把意識的ishiki說錯了 問飯 然後小聲嘀咕我也沒那麼不會說……（真的說了很多日語啊~比以前進步很多~）

雲雲剛才一邊說事 背景一邊放節奏音樂 他說的就像講rap一樣 笑死 飯都開始打節拍 他還一邊講一變跳舞 蹦擦擦蹦擦擦~~

最後talk說賢旭回來之前要等哦 怎麼都是吵雜聲 不願意嗎（其實就是飯說内~最大聲 但是反對的詞不知道怎麼喊）真的嗎 然後委屈地假裝生氣說"切~" 雲雲這段聲音奇特 像耳語又像嘆氣又像喘 又低又柔 感覺好像很疲憊但又很輕鬆 聲音裡的朦朧感像能在空氣裡瀰漫一樣……還說你們都不來名古屋嗎 要來哦 請來吧

對中間來的飯說大家都想見我所以都很激動吧，快點到座位上坐下吧，不記得入場時間嗎？啊工作完才來的呢，大家說還沒三首歌呢，要不重新開始吧

Cr. hxxnim / 金鐘雲的後腦勺 / 白川有霧 / misaunyo(ELF_TFCrystal)

_Ying

神童 利特新節目第六感出左啦
兩個出道十三年第一次一齊主持

我想要番原本既妹妹

幾cute喎

妹妹被海海拖完「壞」咗變咗李赫宰樣

2017/06/30 希澈更新INS:久违的电影院😎🤸扑通扑通 🎞📽#real#金秀贤#雪莉#称赞吧 【翻译:花子】[哈哈][哈哈]
@时光_宝蓝世界
--------------------
希大見到自己親如妹既雪莉大崩壞會點
我成日覺得希大覺得雪莉好純

唔係崩壞嘅我覺得
依家嘅真理都好得人鍾意
同埋金希澈實知佢係點嘅人

曇花一現嘅大雲直播

【Super Junior 未來方向意見調查】報告
A questionnaire on future development of Super Junior－Report

我們在6月12至15日收集了大家就「Super Junior 未來方向」的意見，調查內容包括專輯製作、回歸宣傳活動及Official FanClub－E.L.F安排。

是次意見調查最後收到1029份有效回應 (刪除了非調查對象及重覆填寫) ，下圖是各問題的回應統計，連同其他補充意見的報告全文 (英文書寫，共23頁) 可在此連結細閱：

報告內容我們在今天已發送到 sj_insta@smtown.com
슈퍼주니어(Super Junior) SMTOWN

最後，希望每一位ELF能集中在SJ的音樂作品上，也期待我們所喜愛的Super Junior能以最好的準備、最佳的狀態，向kpop樂壇帶來衝擊。

#SuperJunior #ELF #HKELF
#自己意見自己講 #讓數據來說話
#歡迎_鼓勵_支持_大家將結果分享出去

見到大家都想佢地留低好開心

我好想食

希大一直當雪莉係親生女咁
又由佢細細個睇到佢大
而且雪莉嘅對象又唔係希大
都唔會對希大發姣啦...
所以我覺得希大應該會當正佢係好pure好true咁
當然依家嘅希大肯定已經清楚佢嘅為人
不過以希大性格肯定企硬照撐佢姐
希大連庚同在中都明撐
點會反對仲係係sm嘅雪莉呢？

其實我覺得唔止希大一個人
好似世界上大部分男人都唔識分邊d女人係真· pure and true 邊d係扮...

가사. 규현 (KYUHYUN) - If You . 최고의 한방 OST Part.6

唔同嘅feel 同樣聽出耳油
多謝圭嘅禮物

睇啲comment好感動 我唔係得自己一個人

夜媽媽睇到餓

我覺得有啲都會對強仁 晟敏有失望既地方
但點都唔會想佢地退團

點解大雲啲live有啲可以重播有啲又無得睇

特別係佢地 無一個係識到好女人

見過有d所謂重播得十秒左右

真心 sj好多ost都好好聽
韓國啲ost真係有一手

係wo 影住對腳就有得重播

岩呀

亂填掛

可能誤解剩係可以簡一個？
定唯飯黎

Ig咁廢嫁 叫大雲用fb live啦
一定有留底

正洙生日快樂

難以想像sj十幾年仲有唯飯到咁既"ELF"

咪係囉 韓國人係咪好少玩fb

特哥生日快樂

全世界最好最叻最可愛最有擔當MC最好嘅特哥
生日快樂
오빠, 생일 축하 해요!

freestyle

首首獨立聽都可以流行

佢係咪以為問緊想邊個出solo

佢哋應該玩twitter多？

今日先係微博見到有個本命係厲旭既話大雲做咩成日消費厲旭，心諗佢自己演唱會有咩唔講得，提下就話消費咩心態
應該唔多呢啲唯飯既，一開始係唯好快都會變團飯

唔係呀麻
提下就消費 起自己演唱會仲需要消費其他人黎刷存在感嗎
而且入左伍有人提下唔好咩

係囉，唔明d人點諗

170630 LabelSJ
大欧巴，鼎盛时期会是明天吗？每天每天都会变帅的队长，真心地祝贺生日快乐,Happyteukday #SuperJunior #利特 #生日 #19830701 #SuperJunior #Leeteuk #HBD #HappybirthdayLeeteuk #HappyLeeteukday #LabelSJ

呢篇又究竟邊個打 特自己 ？

咪係，佢地周不時都會互相提下對方嫁啦
最中意聽佢地隔空互串
係咪有啲變態
最經典係D&E VS KRY

仲要自己like埋

我都見到 唔明有咩好嬲
提佢都係唔想大家忘記佢啫 佢哋相處嘅模式大家仲唔清楚咩

大雲真係團魂控

大雲同埋希大都出咗post

佢兩個真係好快手

希大post左張一個白色袋一個紅色袋 好正

我都覺個張好正

83嘅特別之處

83

大雲係ig覆83話佢地老
想死定啦佢

84學人話83老

正洙34歲生日快樂呀～

又真係老一年

神經病開心到暴走嘅李赫宰
唔知特哥reply咩

特哥回覆：末年兵長大人 謝謝赫！

希大

嘩 贏成條街喎

癡線佬 好勁

用keyboard 打得機多嘛

16分鐘前 大雲開左live
唔知係咪去簽名會
剩係見到好多elf

呢個有重播

早到 成年

直播自己簽名係咩一回事

藍家指定倒數器
赫宰：2017.07.12 D-11
東海：2017.07.14 D-13
始源：2017.08.18 D-48
厲旭：2018.07.10 D-374
圭賢：2019.05.24 D-692

終於等到啦

係信呀

言出必行啊呢個男人

d字好整齊啊

最後一句

好靚啲字

cr. @cup_20190524

睇睇下已經想喊

你地就黎四張野都未結婚

寫完信比佢好似真無回信咁

我相信我地d信成功寄到佢手上

笑死

啱啱喺韓國剪咗個千一蚊嘅頭髮

隔離post 笑死我 希大黎既喂

我都覺 希望佢會好好keep住

頂po原圖踩場啦

笑出聲 我都係咁諗

有人虐單身狗啊！！！！

咩料

又偷人啲衫黎著

又真係搵到原圖

自己嘅嘢……又點算係偷！
海：李赫宰嘅嘢即係我嘅嘢，我嘅嘢就真係係我自己嘅嘢

雖然del咗，但大家都睇到
被狠狠塞了一大口糧
可以繼續

Post 得出就唔好del啦

赫宰的在乙支路3街(3號線那裡，不是2號線)
海海的在2號線聖水站
大家覺得順不順路呢!? 😂😂😂

千千
差咁遠話順路 ai

順路咩 地鐵計

有心幾遠都順路

順

神童ig live中

直播同人自拍係咩事

好似同朋友去睇戲

韓文同Google translate都無能 鐘真要結婚？？？？？？

我呀妹話係 要幸福 你地嘅結婚式
聽落唔似係
不過佢都唔肯定...
Anyway 如果係鐘真要結婚嘅話 都要講幸恭喜

話說
鐘真無啦啦private 左
所以我依家睇唔到
但係聽我呀妹講話佢本身唔係private 嘅
咁姐係可能真係佢本人..？

鐘真應該係去人地婚禮
見到你地既婚禮都覺得幸福
個意思應該係咁🤔

邊似34歲，成個高中生咁

∞╬═→ 170702 利特Instagram更新 ←═╬∞

..#다른백마디말보다#감사합니다 이말씀 꼭 드리고 싶습니다..
..相比其他的千言万语，我想要一定传达给你们的，是“谢谢你”这一句话..

艺声评论：好想你啊 快来名古屋吧ㅠㅠ

---彩希

肉麻

仲後生過啲同學

係咁叫人去名古屋
上次叫完赫宰 當兵既都唔放過
今次到特哥

哦～～感謝兩位

好似小朋友

너희係"你地"
저희先係"我地"....好似(戴頭盔)
同埋
金鐘真結婚 佢阿哥會唔出現？

佢應該唔會俾好多黑材料鐘真個女朋友睇掛
例如話奇怪嘅睡姿

大雲已經放晒出黎啦
Ig fb 微博
由小朋友到大個既相都唔放過
突然好同情鐘真有呢個咁幼稚既呀哥

黑材料呢家嘢 可能長放長有
鐘真

其實本人比人中意晟真多d
因為我呀妹之前去韓國時有去到佢地嘅cafe
然後有同晟真講野同影相

又打錯字

尋日去完 晟真好nice

赫宰 D-8

東海 D-10

又係大雲嘅live
我第一次睇到

希大開左Ig live

Ig live
希大去左漢江散步
佢話呢排肥左，為左遲啲見elf，所以依家要減下肥
但之前做過手術，唔做得太劇烈運動
所以就行多啲同唔食野黎減肥

手術應該講緊以前車禍

最後講要做番病弱美少年

點解可以咁好睇

我淨係聽得明佢去咗漢江 同埋會comeback

病弱瘋少年

@希艺凌
170704 #金希澈# @希天才 ins直播
希澈：各位，我现在连胡子都没有刮，现在，第三天，三天之间进行了排毒减肥，就是说把身体里不好的东西都排出去，所以三天以来什么都没吃，只喝那个排毒饮料，现在就跟要死了一样，现在连说话的力气都没有。呀崽子们我有减掉点肉吗? 减掉了吗? 减掉了吗? 呀这个，连举手机的力气都没有啊

蔬菜水果汁個類？好難飲

唔係掛 唔怪得今日個樣咁蒼白

咩事啲人

深夜放閃

ELF gogogo

miss咗

？

gogogo!!即刻驚買唔到飛!!!!

我指希大cp飯個單

寶藍海

扮花瓣呢個真係

好想要沒剃光頭個個

應該係大型橫幅

點解冇光頭頭套

@ELF_TFCrystal
#金钟云# Y's Song in Nagoya Day 2
Meet & Greet
Y：我明天要去（準備）SMTOWN演唱會（哭臉）
E：欸～～
Y：4個人去做
E：欸？！
Y：（眨眼）不是4名嘛？我們成員現在
E：啊～（了解）
（cr. Americano_YS）
所以這次SMT首爾只有4個人
----------------------------
我們成員現在不是四名嗎

頂 一開始睇左晟敏因抵受不到粉絲的輿論而退出Super Junior
嚇到懶屎

晟敏ig

完全睇唔明
下面d comment 淨係係咁打be strong
有種不祥嘅感覺
不過國際elf係死忠+真愛過k-elf依個係肯定嘅

晟敏唔參加comeback

都好驚佢話係退隊
又要等 等完佢入伍退伍以為捱完

件事搞到咁大都預想可能唔cb
但起碼唔係退團
已經係不幸之中既大幸
希望件事快啲解決
等兩個忙內返黎到時可以齊齊整整回歸

係就好
不過冇左敏同雙忙內
有邊個可以分擔到大雲d詞..？

敏敏

好想喊

點解 等左2年仲未等到你

等左咁耐就係等你地全體回歸
明白強仁做錯需要承擔自己既過錯
但我實在唔認為李晟敏做錯左啲咩要佢無得回歸

究竟我係咪應該抱住唔係退團已經好好呢種心態
好唔開心

好心疼佢

多謝SM繼續支持晟敏

微博有班仆街話要放煙花
真心希望佢地啲煙花會燒番自己

睇番啲開心野 佢形容得好好

依家不參與 韓飯仲有咩藉口唔刷音源唔應援
我坐等今次成績有幾好
上次devil 夠無李晟敏咪又係咁

好可愛

咁樣安慰下自己

有一個 好難冇第二第三個

韓飯就嘥氣啦
以為自己係千金小姐 想要點就點 又唔做嘢

心好痛

喂也 催淚
李晟敏 我只想你幸福

人數由13變7
我接受唔到得7人既sj

D 人鬧大隊鬧特哥做咩
咁同班KELF有咩分別

short咗 係ig嘈住哂 想點

睇到呢張相 好肉赤 ..

突然睇到呢段片
KRY好有默契
有啲擔心10月回歸....

叻仔....
李太太最新INS更新翻译：

또 해킹 당했었네요... 제발 해킹하지말아주세요.. 3번째입니다.. 부탁드립니다.

又被骇客骇了...拜托请不要再骇了..已经3次了.. 拜托了.

李太可以消失嗎

佢緊係要咁講啦
佢個仆街係晟敏IG留言問
咁強仁OPPA呢?
駭客我駭佢老母呀
條8婆可唔可以快D死呀

無論李晟敏退團好唔退團好
回歸好唔回歸都好
只係希望佢好好管好個8婆
所以野都係因為條8婆而起
都嘈又好咩都好唔好再搞其他成員
去條8婆IG嘈喇
獲撚獲都係佢搞風搞雨
搞完扮野當無事

佢可唔可以唔好咁on9?

基本始作俑者就係佢老婆
結婚唔係問題
同呢啲白痴結婚仲要係度搞風搞雨
咁啲人實怪落敏度啦
今鋪真係害死敏啦
仲要累埋其他成員
做咩又要拉埋強仁黎講
即係自己扑街都要拉埋人地扑街先安落

無論成員做咩
又或者敏道幾多次歉
只要條仆街又亂講野
就一切化為烏有
我真係好柒嬲呢個女人

係咪真係俾黑客黑啊，金小姐，希望你唔好屈d黑客

我真心覺得李太好想佢老公solo發現
一次係無心 第二係無意
咁第三次呢...？

信佢老鼠啊 del ig啦

正宗強力搞屎棍

咪係 既然比人hack 唔該佢del ig
屌佢老母

搞成咁 敏solo都只會比人鬧啦
有無腦嫁

有腦就唔會咁做喇

認真答你
如果李太想李生同佢一樣只係專注係音樂劇嘅發展上
佢跟本唔需要care敏係suju時嘅粉絲
演員需要嘅係大眾嘅認知度 (姐係國民度)
而唔需要死忠
當然 李太唔care elf 唔代表elf唔care李晟敏

陰謀論啲諗 佢搞咁多野就係間接迫敏退團

佢唔care elf但就消費sj個名
咁勁咁有本事網上生意就唔打sj
到比人屌又del po

Suju由一出道已經多災多難
依家仲要多個搞屎棍

同意呀 我覺得李太個樣唔似係咁冇腦
總覺得係有心嘅

上面講到我認為李太唔太care elf點諗
係因為佢認為敏唔需要死忠
但係佢要消費suju 係因為敏需要依個名、依個話題去炒作 同等多d路人知道敏嘅存在
敏就係缺少路人對佢嘅認知度
好好人講得出特、講得出希大、講得出強爸、講得出童、講得出始源同講得出圭
就係因為佢地嘅個人活動較多
就算冇留意 都有好多話題關於佢地
但係敏係suju入面好低調

呢個好笑
乜sj仲有26歲既成員架咩
仲有班韓網民幾時又認同左sj係人氣組合

最細都有三十喎
無計 suju個個童顏

大佬呀咁都報得出 忙內都夠歲數入埋伍啦

不嬲出左d負面新聞嘅當紅組合都會估係suju架啦
只係今次佢地7左咁姐
冇計啦 junior都變senior 喇 仲細咩
我一個fd話佢作為半個sm 家族飯
總係覺得韓國人對sm有偏見
依點我諗除左少時係例外 包括infinite 在內都適用啦

其實一般人一早係讀緊大學嘅時候就要服兵役
只係idol group 太早出道
為左事業推到最遲先去

26歲 …幾年前都仲有嘅😂😂😂

仲話鍾意佢單純，明明呢個女人充滿心計

suju都講得出

男人都唔識睇女人

好明顯晟敏比個女人食住啦
Ig篇文都講到有誤會傷到elf既心
又點會唔知個女人做咩黎
依家有好多不滿就係覺得敏默許個女人搞事

充滿心計嘅係我啦
因為上面全部係我估嘅姐
都冇真憑實據
可能李太係真心純
只係人地說者無心 我地聽者有意咁呢

另外我唔覺得敏會默許佢依d野
就算係兩公婆 都未必樣樣野都會講
所以我覺得係李太自己搞出黎嘅
因為雖然sm唔會理suju
但係男人們講過同打過出黎嘅野
都應該要經過公司默許先得
如果李太係發表依d之前有同敏講依d嘅話
敏應該會同公司商量一下點保佢老婆同解話

突然間諗到
可能李太其實係有follow 開依個post
而且知道我地想開過另一個post去迎接赫海
先幫我地諗topic 比我地爆post呢

我都覺得敏唔會容許佢老婆做呢啲事既
只不會好多人因為敏無為個啲事澄清先有咁多揣測
真心覺得敏好為難
有個咁既老婆真係講咩做咩都無用
轉頭又搞事

個牌係邊度擺嫁？

sum cafe
好似係

希望庚冇事啦

唔好意思
我唔記得copy番個source
依家搵唔番

寧願佢比人笑都想佢快啲離婚
敏幾時先可以醒覺

係我地既角度緊係個女人垃圾啦
但係晟敏既角度就唔同
個女人雖然搞屎棍但出發點係為佢老公好

話說好似睇過話新西遊最新個集播左好多suju歌
個晚suju上左熱搜

係呀 無記錯仲係上升左7x位

新西對圭好對sj都好好
成日播sj既歌
希望羅pd識哂sj成員
開套綜藝比佢地最好 一定好正
諗起羅pd係到玩佢地

呢個配撘好正

真係勁多睇到好開心

好鐘意羅pd 同佢嘅團隊

如sj好似新西咁玩 應該好癡線
帶尖帽 估歌名
希大一定係番版秀根

估歌個度即係諗起希大
80 90 年代到依家對希大都無難度
之前花樣青春想suju上
佢地又可以去旅行 我地又有野睇

正喎

想睇多d佢地唔係做MC嘅綜藝

我都係
個個idol 都係上人地節目
得佢地係上大家既節目

講起綜藝 不如講下最想suju cb上咩節目
Weekly idol首選
佢地上應該可以做到兩集
兩個MC又會變左嘉賓

Weekly idol Radio start
依家想佢地上認哥

Radio star佢地既集數我就眠黎睇超過十次

Radio star睇左幾十次
藝聲打 仁川大戰 自信cp 識背咁濟

想睇佢地跳兩倍速

我都係

原速都已經……

我諗要0.5倍速先得

我諗要畀佢哋睇番自己個mv先比較緊要

淨係跳到sorry sorry

Yesung110684
Today #superjunior#

好興奮啊

唔好難為老人家啦

圭上weekly idol 差唔多記得哂
赫宰個次都要諗一諗 新一代舞王係唔同啲

唔知會有幾多分鐘表演呢

錯腳嘅

圭賢應該係自己默默好努力嗰啲人嚟
同埋有可能佢比較醒目
李赫宰老啦

終於

不如玩水晶男孩random dance 應該好易過

就咁坐定定估歌名都擔心佢地講唔出自己歌
一齊黑人問號

好笑呀呢個

今日smt sj 好似得2首
好驚香港個個都咁少 好似好唔抵

諗起東海定邊個聽到kry既歌話幾好聽喎邊個唱

笨蛋回帶
真係哪來的自信話自己發音哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

下...少到咁

我諗D&E 應該會多D

頂我都記得 成件事勁蠢

得四個人大隊既歌都好難唱到
赫海番黎會好啲既
D&E 幾首大雲幾首 三個吹下水
唔知會唔會有合作舞台呢

始源妹妹直播緊sm town 而家好似係泰妍
冇睇了

#SuperJunior 表演曲目：
Sorry sorry
Magic
Bonamana
#Heechul - Sweat Dream
#Yesung - Paper Gray & Paper umbrella

我都記得

忍唔住又重溫1次

諗住星期1買最平飛

Suju?
我都希望買到

@just_waiting_for_2H
藝聲:一直這樣守護我們的ELF，
謝謝妳們，我愛妳們。

哥，你別哭啊[泪][泪][泪]
--------------------------
佢做咩喊呀

癡線 喊哂

當然啦 赫海終於番黎 仲有大雲
btw最on9係座位圖又未出

睇圖都已經好想喊

喂啊

here

@DaiDestiny_：利特：“我在SM已经待了快18年了，SUPERJUNIOR是我的全部生活，我无路可退”[悲伤]谢谢你这一番话，挺你到底😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

還可以說什麼..

放大圖會見到

海圭今日都去左smt

買左啦 ?咩價位

哥

心痛

做乜鬼你quote 幅幅圖都亂哂碼
特登架

呢張近少少

冇啊我只係打咗字冇改嘢

呢張都老懷安慰少少

咁搞笑 見到你係咁

做咩喊晒呀你地
我都想喊

我都見到quote完之後唔知點解咁

起現場會一定跟住喊
點解佢地條路咁苦

圭

見到佢呢個樣諗起赫宰話佢拎住杯紅酒咔咔咔咁笑個個樣

以最多成員數出道….今天以最少人數跟大家問候….
好心up啊

兩年後花路

人少力量大

笑死
點解可以質量咁差

@鱼干非AllRiseSilver不娶
Magic表演结束后
特：“只表演了这么一点 对不起～”

唔好再道歉啦

不得了！！！

Wow!
希大真係瘦左

東海開live!!!
幾十秒

完鬼咗
搞事

心疼大表哥

其實係咪唔駛用

點解有亂碼

可能係因為我較咗唔直接顯示圖片模式

如果ktr仲有做，班男人會瘋狂講呢件事
慘慘豬

妖 係咪要每秒開ig 先得

cap都cap唔切

我都係較唔直接顯示圖片 但無事

名流青史

其實係咪禁錯制

既然聚埋一齊
一齊開Ig live 啦

係既話佢地可唔可以通知聲先

係囉，等大家準備下嘛

用SJ label 通知大家
輪流用個人Ig
我地都好樂意奉陪

唔貪心，每人5分鐘都ok架
重點記得要輪流

做咩呀

點解！！！

岩呀 或者sj label一次過直播都得

加多點
仲要擔心個傻仔係咪唔識用或者禁錯制

Put your hands up

大雲手袖條帶...

好想剪左佢...

佢啲衫硬係奇奇怪怪

跳舞咪會fing到隔離個個😂😂

小龍女

可能係用爛咗

笑左

@利特吧_TeukBar：20170709 #利特##大势mc利特# IG更新：..SJ..爱..你们这些家伙们..

@利特吧_TeukBar：20170709 #利特##大势mc利特# IG更新翻译：..时间的流逝好像是一件既悲伤而又美丽的事..
..对于你们的坚持和忍耐想说一句谢谢..
..等着我们 马上就回来..

@利特吧_TeukBar：20170709 #利特##大势mc利特# IG更新3翻译！..我不是觉得只有SJ是我的一生，也不是觉得只有SJ是我的全部..在我周围有很多是我的一生的人..我的粉丝们、我们的工作人员们、还有我们亲爱的中流砥柱英俊哥..真的很谢谢大家、对不起大家、爱大家..

大雲每個post都有回覆：我都係

同大家傾下心事 因為你地會有同感
呢幾日都唔係咁開心
見到佢地韓國人氣低...無人珍惜佢地
真係好想同佢地講仲有好多人支持佢地
好想好想俾佢地見到寶藍海，見到強大應援
好想好想俾佢地再次拎大獎，見到佢地開心到喊

明啊完全明
好想做啲嘢俾佢哋睇 俾佢哋知我哋冇離開過
但奈何小透明一個

大雲哥咁樣好圈飯

感謝大雲示範同一個意思 唔同嘅表達形態

雖然大家會覺得 sm town人太少依樣野唔好
但係我只可以講話咁又唔洗太擔心嘅
Suju不嬲唔係淨係得local
而且今次sm town suju去嘅人太少啦
而且我覺得好多elf都已經少左關注sm家嘅人
唔太想去sm town都算合理嘅
當然 有人脫飯都係事實黎

每一個佢地既post 都瘋狂留言
希望佢地知道佢地仲有世界既愛

好愛佢一直都咁樣去支持大家

哥起人群中都要衝入去搵呢個唯一既ELF
丫

那有這麼帥的接送哥哥

好暖啊而家大雲

李赫宰D-3！

大雲一向都愛suju elf但以前好少講咁多
依家一有機會就會表現出黎
由solo開始就不停多謝elf 好想團體活動

可能有啲都唔想去smtown
好似我咁 班男人唱得幾首歌
慳番啲錢去super show 好過
大家都唔好咁擔心

係唔知可唔可以算係低潮啦
呢啲時候先睇得出你追緊既偶像值唔值得你繼續支持
唔會因爲少fans就頹或者怪變心既fans
反而好努力照顧在場既elf 努力做好自己

搞事李赫宰

Warm到痴線

講得好好啊
「好努力照顧在場既elf 努力做好自己」
they are always the best for us

ㅠㅠㅠㅠ就係因為佢地咁先更加想所有最好既野比哂佢地
今年ss場應援一定要做得好好

去smt 既朋友不如帶多幾支燈營造大啲既藍海！

但係得自己範圍唔大喎
不過支持

呢幾日推得好快 新post有望

1變2 2變4
大家分散哂咁坐好sad 根番fans區就好

我番3日炸

洗下版先
好驚買唔到飛

洗下版先
邊到有一巡手燈買 爛左
利申有其他手燈 只係一巡個支勁光

諗緊好無淘寶買 但又驚唔岩色🤔
定係等官方出個支算
官方個支就一定買架啦 睇下買唔買番一巡架姐🤔
我估咁多人要求有官方手燈 應該今年會出掛🤔

我係淘寶買一巡個支
唔會唔岩色喎買銷量多個啲應該ok

係囉 無團票咩？

唔見有 唔知其他團有無

不過淘寶見最多銷量都係十幾支

我唔記得邊間鋪買
唔係就可以sd比你
信和應該有？

上次行過
賣韓星週邊野得番一間
好多相匙扣個間
但已變到得番啲新星既鋪

好靚 好鐘意大雲成日影即影即有

聽日就係？？？ 加油呀 你得㗎

我上次都係淘寶買

用圭嗰支會唔會好踩場

Smt佢今次有出 勁hea

好似冇 香港呢場special stage到好hea

上次行過都見到 好sad
以前明明成條行都係 而家得返一間 仲冇乜sj

好好睇呀呢個

今次quote終於冇出事

仲有三日 一日一百個reply 好似好難

不過冇事嘅 只要有topic就得

其實我都係推緊

每個星期喺度等新西遊真係好攰 好想快啲睇呀

但係又唔想佢完

真係無事 你得左

好開心啊

係 好想去 然後同你相認
多謝你

但係一轉做圖片唔直接顯示 好似又中伏

咁我都買我先

真係

又真係wo

Sm hea 開

我都係用圭個支加5巡個支

都唔知佢點做嘢

我唔敢用六巡嗰支

已經開始睇s2黎慰藉心靈

已經睇完喇 s3好睇啲

其實我諗緊係咪大家都無起呢到講過自己本副命係邊個🤔
雖然有啲睇名已經知

安宰賢一開始完全怕生
諗起佢係s3 識到圭賢好千古

好野 我地瘋狂覆大家30頁啦！

六巡買都無買

第一個post應該有 但其實都會唔記得

好鍾意睇雙賢 好夾好正

爆post 指日可待

會唔會太好睇啊希大

我唔想好似李東海咁 帶出嚟都驚

本副命的話
我就 圭初心+本命
副命大人係李赫宰
赫海天道！！！！！

不過其實鍾意得越耐 副命嘅位置越嚟越危險 團飯就係咁
其實有時本命都有少少危險

佢地搭飛機都一齊全

依家好想見希大 因為佢真係好靚仔

我係好想張佢地都變本命

原來你副命係赫宰

屌 打打下大雲開直播！

今次終於有通知

得幾秒 得幾秒不如唔好開
我弱小心靈呀 嚇死

又窒 廢data

金鐘雲做乜鬼啊 開咗兩次live都係幾秒
係得幾秒 可唔可以學下希大開咁長

一齊瞓 sweet到

得佢哋張床係雙人床

Miss左

顏值

係啊 係咪估唔到呢

好後悔買左六巡個枝

真係搞事

佢係講左句 大家好 就完左！！！
好嬲 佢玩我

我連大家好都聽唔到

我只係聽到一句안녕하세요，完。

其實我都係

我見到嘅就係我cap咗圖呢兩張

我副命都係赫宰

圭赫cp幾正

但赫宰入伍既期間轉左圭賢
係新西遊度實在太可愛

呢個cp好啱我口味

你轉嚟轉去都係我嘅本副命入面

我係由睇新西開始
圭變左本命
初心加本命利特
副命大雲 敏

其實就除左本命係大雲無變過
每次cb都會轉一次副命

好固定呀我 一開始已經係李赫宰做副命
不過以前鍾意賢敏多啲嘅 可能係因為一開始接觸
而家就係赫海

lag

一開始未飯 淨係睇ss 個mv係覺得大雲最靚仔 圭似日本人 特似棒棒個小昱
到飯上bonamana覺得大雲仲幾似李準基tim

赫海連男飯都吸埋
識好多男仔都鐘意赫海

我本命係圭
副命係東海原本係特

當年睇 特真係勁似小煜

大家啲副本命都唔係官配咁
姐係通常本係赫 副係海

到愛上左發現一啲都唔似

兩個氣質唔同

都係
可能咁樣鍾意嘅話通常就會變咗成個cp鍾意

啱啊 鍾意之後覺得兩個人真係一啲都唔似

計埋dancer 13人

叫多咗2個朋友幫手搶飛
但係都好驚搶唔到

求神拜佛我地都要買到

以前唔洗dancer...

加油啊！！！

就到啦

你哋諗住買咩價錢？
我想買$880

其實我680 880
不過班fd想680

希大生日快樂

希nim 생일축하

希澈 生日快樂

ㅠㅠㅠㅠㅠ希大開左live!

今日兩個都睇到

皮膚好好

有重播啊

投票/應援更新

KPOP Best Leader

而家第2！！唔好輸！

睇到了 謝謝

已投

Best Group KPOP 2017

Best Song Kpop 2017

仲有呢兩個，投大隊，投圭賢
要keep住第一

舊片重溫 呢班仔真係好好笑

佢地真係好聰明又好叻
李赫宰真係對外無輸過 對內人無贏過

一日冇追post你地就推成咁
我本命係初心圭同范
副本命係敏敏
另外雖然依家已經好少追cp 不過我以前係官配控
所以係cp一直都賢敏 後黎追過一陣賢受
我以前係棒棒堂飯黎

搶到$680咋

頂 買到680但唔連位....
我有fd買到5連 公平咩

我單機一個人睇咋

幾段?
51/52段求相認 唔想隔離唔係elf

投票/應援更新

KPOP Best Leader

而家第2！！唔好輸！

Best Group KPOP 2017

Best Song Kpop 2017

仲有呢兩個，投大隊，投圭賢
要keep住第一

咁難搶 唔連好慘

投票/應援更新

KPOP Best Leader

Best Group KPOP 2017

Best Song Kpop 2017

仲有呢兩個，投大隊，投圭賢
要keep住第一

49段

準備帶十支燈一打十隔離啲妹妹

我仲要坐最尾個行
好彩係中間偏側

張圖

晟敏ig更新

相信既人會相信
唔相信既人講咩都唔會信呢啲係事實
不過我覺得佢應該一早要講呢啲事實出黎
而唔係一直逃避

張圖糊到 不如試下用google search 圖片

本身張圖像數麻麻
仲要cut完再放大左
唔檬就假

容許我分享多少少

好難得只係得93個嬲

但好多good 幾好

特哥好陰工

點解次次都做赫海嘅電燈膽

唔知呢到有無人睇無挑
呢幾集請起佢地入伍 我就諗佢地原來係入面係咁生活
Anyway 赫宰仲有一日就回家啦

仲有六頁

會開定post先㗎嘛

如果好似琴日個速度好快就爆😂

無挑有時會睇下
之前有睇真正的男人都真係好辛苦
身體既苦可以適應
但內心既不安應該都幾難受
兩年後世界又變左好多
所以當完兵個三個老人line成日都懷愐過去

首先要有topic

整理緊佢哋嘅sns
先發現小旭twitter account delete埋之後 佢冇任何SNS………

隱世大師

李赫宰

D- 1

終於等到你

Topic唔係直接講赫海咩？
例如喜迎赫海comeback d fd咁樣..？

佢指要有topic 先推得快個post
唔係下個post 既topic

赫海23號韓國有fan meeting

因為之前旭比人鬧就del 左twitter
佢地有邊個無比人鬧過

唔好意思 個人傻左

日韓嘅anti文化真心好痴線
海爸爸 仲有允浩

真心恐怖
佢地係咪人格有啲扭曲呢

下！！

一返嚟就有fm

一定又問做咩唔剃頭

又話係咪戴左假髮

應援：光頭頭套

個畫面難以想像

SM新出嗰個紀念品 李赫宰又提光頭 叫東海快啲打佢

170711 smtown_sum IG更新赫海相關
Welcome Back D&E Celebration Box
[李東海留言:親愛的ELF, 2年已過去了, 我們終於可以見面, 以后好好度過美好的時光. 我愛你!]
[李赫宰留言: 致我們親愛的ELF❤(6年膠鞋)各位 我終於回來了ㅜㅜ 這兩年過得好嗎?想快點見到光頭的ELF 不久后見個面吧❤]

正想講 聽日第一句就係點解你地唔剃頭

難以想像我地又等左兩年😢

仲有兩年

時間原來真係可以好快

其實我都唔明suju點解唔好似神話咁一之過入哂去
快手快腳仲好啦

因為sm要賺錢同唔想大家忘記sj 同埋年齡距離應該唔係你話入就入
如果可以咁樣有好多事就唔會發生

年齡差其實冇問題
因為韓國一般男人上左大學就會收到入伍信
不過賺錢同keep人氣就係真
雖然浩珉都係差唔多同期入

癡線 接退伍既依家已經起現場等緊

但唔係佢地去寫信延期佢就會再安排個日子比你？

正常
當年特入伍
去送既飯都係早一晚去
第二朝先去既要排到勁後

嘩 當露營咁喎

其實依方面我都唔太清楚
我都係係網站d評論到睇番
D網民話多數一般人寧願休學都會先服左伍先
因為服過兵役先係男人....咁樣
至於偶像點解普遍遲入
都只係經理人公司出面先可以推到咁遲

會唔會太早
不過我見到大陸站都提前咗凌晨12點要集合

想問有邊位會去smtown架？

呢度

微博見到

太疯狂了
已经十几排排开了

歡迎新任忙內李赫宰

聽日有得見李兵長

可以比佢做兩日忙內

正式回歸個時始源咪係忙內囉？
想像唔到

好痴線 話估計現場過一千人
但係好感動

時間到了，你要來了。
睇到呢張相真係當堂爆喊終於等到啦

又接一個啦

好似知道係咩嘢

趁李赫宰今日返嚟 開定新post

唔該哂～每一次都係絲打你開新post

成班去左接赫宰
大雲有開live

返黎啦返黎啦
應援係中意女團多啲既話去多兩年啦

지금부터 시작이야💙

早晨咁多位
我唔係elf但久不久都有追po
因為都幾鐘意赫海 剛剛由佢哋入伍先留意oppa oppa每日狂loop幾廿次
見到你哋咁團結咁支持佢地真係好感動
我本命應該就快入伍
係呢度更加無人討論佢地
所以加油呀elf

@光芒赫宰ShineHyuk
【預覽】記者問李赫宰，你在軍隊的原動力是什麼？給予你力量的是什麼？然後特哥看到了小光芒的手幅就拿起來放李赫宰身邊23333333333

光芒手幅正面：美美的妖精来了
背面：如果女团更好的话再去呆两年吧

好似有個比較溫柔既應援係話由依家開始等elf成為你既力量 好似係

多謝你支持
你係飯邊個？

SJ Lebal ig好快手
好想知邊個係admin又胶鞋...

係愛呀💙💙💙💙💙
李東海仲開心過自己退伍

【FANACC】170712 #李赫宰#退役式 接宰哥的飯們都坐下了 保安繞場圍了一圈黃色的路障 然後有飯就喊：你圍成這樣是覺得李赫宰有這麼高嗎？XDDDD 之後他們就打算在低一點再圍一層 誰知道帶子不夠用了 然後現場的飯就歡呼～ / cr: eunhaes_

Cr.李戳海了嗎
——————————————

保安會唔會好無奈，fans咁講自己偶像

頭套

@ELF_TFCrystal
今天幾個就是給李赫宰驚喜來的[淚]他都不知道，出來時看到他們在的樣子真的好驚喜的[淚]

嘩，真係有

#SuperJunior 成員 #銀赫（31，#李赫宰）今日在粉絲們和成員們的歡迎中退伍，各國粉絲以及成員#利特#、#藝聲、#神童、#李東海 前往江原道原州，意外地促成了SUJU小分隊粉絲見面會。

銀赫今日在江原道原州第1野戰軍司令部退役，SUJU成員中第7名退役成員，退伍儀式中利特首先向道場粉絲表示感謝，特別是還在服役請假來的東海打招呼時，引起現場強烈的歡呼聲。隨後銀赫登場，依次和成員們擁抱。

銀赫站在粉絲面前發表了退伍感言：「現在有種爽快又不捨的感覺，很久沒站在鏡頭前了好緊張，昨天沒有睡好，沒想到會有這麼多人來迎接我。」

神童問到：「你不是期待有很多人來嗎？」

銀赫笑著說：「是啊，我其實聽說昨天開始有粉絲在這裡熬夜了，很擔心，幸好沒有下雨讓我心安了些。」

之後表達了對粉絲的感謝：「我收到了很多粉絲來信，粉絲們的愛是我最大的支撐力量」，關於必不可少的女團問題，銀赫回答：「體會到了對電視的感激，看著無數韓國偶像組合產生了力量。」

利特問：「有什麼話想對東海說嗎？」

銀赫回答：「我後面還有東海、始源、#金厲#、#曺圭賢，希望剩下的成員健健康康地完成兵役。」

最後隊長利特對粉絲們說：「我們只剩下好日子了。」Super Junior將在8月中旬#崔始源#退伍後，10月以7人組的形式回歸。

CR：鳳凰天使TSKS韓劇社

滿滿的團魂🔥💕

睇唔到

多謝你啊

好日子了

真係等到啦！

我飯聖圭
佢同希大好似好fd

睇返大雲嘅直播真係sweet到爆炸

唔駛客氣

好大隻……

我諗李赫宰後日應該會去接李東海

心疼大帥

大帥假期要完啦

其實佢冇休過假 只係工作量少啲同埋工作量極多嘅分別

我朋友個朋友早兩日

無左金厲旭係到manager!!! 應該已經好好

聖圭都同過圭拍扑通扑通印度
絲打可以試下開post話唔定有飯呢

雖然係團欺，但其實根本係另一種既團寵

170712 李赫宰 退伍相關視頻
現場中字！今日銀赫完成兵役退伍，被問到退伍當天最想吃什麼，
銀赫表示：今天進入伏天，想請成員們吃參雞湯，希望大家也和我一樣去吃。
在被問到退伍時不可避免的最喜歡的女團這個問題時，
現場粉絲舉起了手幅表示：喜歡女團的話再去待兩年
銀赫表示粉絲給我很大的支持

cr:優酷韓伴fun

@just_waiting_for_2H
2017.07.12赫宰退伍訪問
特:歌迷跟記者都來了那麼多人,終於退伍了你的心情如何?

赫:有一點可惜也有終於的感覺,還有好久沒有在鏡頭前,有點緊張

童,特:覺得可惜的話再進去一次啊~

赫:不是~是有終於,也有可惜的意思啦~<-我還是聽不懂你的解釋

特:你昨天應該是最緊張的吧,有夢到什麼嗎?

赫:昨天,真的沒有騙人,不是夢,而是我30分鐘就起床去廁所一次
真的很緊張,沒想到今天會來這麼多人
雖然有聽到從昨晚就有粉絲徹夜等待,我也很擔心，好險今天沒有下雨最想跟粉絲道謝

特:星期五東海也要退伍了,有沒有什麼建言

赫:跟我差2天入伍的東海,終於也要在2天後退伍了。也很謝謝他到這裡來,其實我們休假時就很常見面，我有時也會跟著團員一起休假,都很常見面的。在我之後,東海,始源,厲旭,圭賢希望他們都能健康無事的平安退伍

記著問:在軍隊中,成為力量的女子團體是?? <-真的是必問問題[笑cry][笑cry][笑cry]
(這時一旁的特就拿起歌迷準備的手幅,
"如果女團比較好的話再進去2年再回來"

赫:就算不用說,在我心中比起女團還是粉絲們的信。看著她們寫來的信就能給我很大的力量,
還有也常送我零食,一邊跟其他同期吃著餅乾,
一邊感謝粉絲。
女團,也是我的力量

特:那誰是最給你力量的

赫:真的很難選,在軍隊時才知道,電視的重要性跟女團的重要性。我要向美麗的各女團道謝,請努力的活動,謝謝了。

記者問:今後的活動計畫?

赫:就如新聞所說的我們會7人回歸,
會有帥氣的舞台好的音樂回歸

最好的隊長

爸爸

比起一個女團 佢係全部女團

赫宰IG
沒想到今天大家都來了 到現在都還沒有真實感
真～的 這麼多人來現場 非常感動 快要哭了
1年九個月的穿著橡膠鞋等待 甚至夜排在衛兵所前的elf們
我真的真的非常的愛你們 真的真的非常的感謝
真的真的非常的想念妳們
現在開始我們一起走花路吧
為了報答等待許久的各位 所以會更努力的呈現更好的一給大家看 大家只要開心的看
從世界各地為了祝福我來到這的全世界的elf們
再次 真的真的很感謝你們
ㄧ大早來幫我寫好報導的記者們 再次感謝你們
祝大家幸福
謝謝

翻譯：yumi
轉載請註明
終於無講剃頭
從今開始走花路吧

爸爸過兩日又要接多個

170712赫宰IG更新2
哦吼，那樣嗎？
橫幅內容👉我們沒有剪頭發喲kkkkkk

CR 光芒赫宰
-

上年圭concert

係咁post ig真好

宰啊

btw deerest話要del相……應該係因為草菇入咗伍

170712 赫宰IG更新3
在SUM的ELF們~~~ 很累吧今天早點回去好好休息!!! 要省著點精力我們fanmeeting的時候有意思的玩呀~ ELF 快回家 我都看著呢

Cr 寶藍映像

[/quote]
點del

點del[/quote]
呢度……冇架啦 大家扮睇唔到啦

我都想去

搞到我好想去接厲九退伍

去啦去啦

如果赫海雲係星期六黎香港 好想去接機
未試過接機

佢地唔係行VIP?點接到機？

圭賢又多個花名
曹酒鬼

哈哈 我都唔知 到時等消息

前幾天本來在說 李赫宰要在李東海退伍那天去日本(然後讓赫海飯糾結是怎麼來得及趕退伍和送機兩場😂
結果今天特吧問了特哥 特哥說赫不去日本了
所以2天之後赫海汪還有沒有狗糧吃呢😂🐶

一有酒，全部人望住佢

專業前線，第一手獨家
大雲可以轉行做記者
又諗起上次貼身影始源

為咗海海唔去日本

雲前線哈哈哈哈哈哈

呢個前線夠曬專業，仲第一時間現場直播

未必vip架
但如果vip就見到5秒囉可以

曹影院
佢定大雲睇得多戲

大雲聲稱屋企有六千隻碟

可能係大雲
圭賢Titanic睇10次

我都睇左10次
一聽到jack就估到

Jack 淨係名已經知咩戲
曹影院鐘意睇啲戲同的口味好岩

出左新個集？

出左

圭賢識個d我大部分都識

佢睇10次Titanic同我睇10次Harry Potter一樣
我理解嘅😂😂😂

唔捨得睇住

佢真係超鐘意Harry potter
我都超鐘意Harry potter

佢有睇begin again
話說個時fan meet 話想聽佢唱咩歌
因為想獨特啲而寫左lost stars

但又忍唔住

笑到我死

大帥表示人生無晒希望

唔知赫海雲黎香港大帥會唔會黎呢

海安靜退伍 淨同粉絲交流
唔知點解感覺佢最近好似好唔開心咁
赫宰退伍又喊
你知佢成日因為隊伍無力而喊架啦
其實佢都係團飯一個
只係大雲係樂觀型 佢係悲型
依家發生咁多事

唉 海海小天使 最希望大家開心和諧
心痛

現場經歷的我
條帶唔夠長跌落地個下
全場歡呼拍手

好正呀 去左接
有無影相

歡呼

而家已經有人排緊接海海

海海係咪當自己12號已經退咗伍
我諗啲海唯飯要哭了

李赫海係一個成員黎
一定係 除非唔係

可能佢驚訪問講多兩講會喊
佢肯見下fans已經夠
之後仲有fm 嘛

係圭呀
Btw拖鞋想點

顏值！

手臂！

唔係話服役期間唔可以post相？

海海

拖鞋愛好者

微博個個都話佢唔想比人影到佢喊所以唔叫記者
小哭包

新忙內

係歡呼😂😂😂

絲打今日有冇去接？

仲有半個鐘就接到海海

聽講日韓飯打交

咩料…

好似係韓飯打尖 一野超前左400個位
之後爭執繼而動手

什麼鬼

藍家指定倒數器

海海：D-Day！！
始源：2017.08.18 D-37
厲旭：2018.07.10 D-363
圭賢：2019.05.24 D-681

已退伍成員： 利特、希澈、藝聲、強仁、神童、晟敏、赫宰、東海

目前忙內：東海
李赫宰成為史上做得最短嘅忙內

最近大事件
1. 始源退伍 2017.08.18
2. 大隊7人模式於十月尾回歸

韓飯

170714 利特ins更新【CR.SuperJunior 中文家族翻譯：大倩】

..#동해야전역축하해!!^^#못가서미안ㅜㅜ #sm타운잘하고올게 #드디오둘다왔네 #진짜세상든든하다 #고생했어 #사랑한다 #물고기^^..

..#東海呀退伍祝賀!!^^#沒有去對不起啊TT #會好好完成smtown的 #終於兩個都回來了 #真的是世上最踏實的 #辛苦了 #我愛你們 #魚^^. .

如果有人接海就好

來了來了

好似李赫宰去左！